[鬼佬關公]用Stan Lee去宣傳DC電影

仲要用張黑白相

有咩問題?
而且段野邊度有宣傳套戲

最後嗰句，your black Adem

Adam

shazam原名叫marvel family
勉強都叫關事嘅

shazam抄鳩captain marvel

屌你差啲以為Stan Lee瓜咗

假膠咋吓爸打

明明係marvel抄鳩人地個名 佢都係想表達就算係唔同公司但大家都係到互相支持